牙劍入一入嚟

當初識覺得你好好人

依家....

推

喂